得雞碎咁多英文係咩？

Your dick

屌你老母臭閪

Duck chicken broken gum many

what the fuck ???

Chicken...... go to school by bus

Only little piece of chicken

So little chicken money, what the fuck?!

duck and chicken are very old

as little as your dick

cow b skrskr

666

Are you coming on to me

Chicken dick

chicken in peaces 好似係

chicken feed

little littlelittlelittlelittlelittlelittle